咁多年朋友 都比唔上岩岩識既女

識左5年
每次有咩麻煩野都係我地成班兄弟幫佢搞掂
近日識左條新女 為左條新女屌柒成班兄弟
點知柒撚左 成件事唔關班兄弟事
家陣佢道歉 點做好

好正常啫，到你有女 你就明！

你冇拍過拖？

咁多年兄弟都唔體諒下佢